正視聽: 所有警察都係狗，而非sir

陣間四點例行記者會 唔好再叫佢哋係阿sir
特別係er sir 係會不知覺提高咗佢哋嘅地位
佢哋除咗想洗腦之外更加想make noise
喺網上面見到一啲remix

例行記者會 可能 被你們 吹捧為另一個四點鐘許sir
大家跟我讀一次

所有警察係狗一
狗開四點鐘記者會